酒吧業界：復活節前若不重開酒吧 會有進一步行動

HK01
復活節將至 酒吧業界料半數結業：不應將疫苗接種率與重開掛勾

政府放寬社交距離措施逾月，部分處所包括酒吧仍未重開，酒吧業界今日（21日）召開記者會，要求政府在復活節旺季前重開酒吧，否則全港1,400間持牌酒吧中，將有多達半數、即約700間結業。

香港持牌酒吧會所聯會創會會長梁立仁呼籲業界接種新冠疫苗，但強烈要求政府不要綑綁式將市民或業界的疫苗接種率，與酒吧重開掛勾。

梁立仁表示，酒吧自去年11月第四波疫情起，停業至今超過四個月，早前透過聯會統計，已有200多間酒吧結業。他指，酒吧業由去年復活節起不時停開或受限，業界相當艱難，要求政府在復活節旺季前允許酒吧重開，否則現時全港1,400間持牌酒吧中，將有多達半數結業。他表示，若當局復活節前不重開酒吧，業界會有進一步訴求行動。

業界：市民接種信心非酒吧業可控制

對於政府將疫苗接種率與處所重開比率掛鉤，梁立仁表示自接種計劃開始，業界已多次配合推動業內人士接種，他自己亦於計劃開始首日接種。但他強調，市民對疫苗的信心並非業界可控制，接種率低政府責無旁貸，要求政府不要綑綁式將市民或業界接種率與酒吧重開掛勾。

促按酒吧面積定補貼額

梁立仁批評，政府政策歧視晚間娛樂行業，業界多番自動配合政府防疫要求，卻換來不平等限制措施，如有持牌酒吧東主因干犯防疫規例而入獄4個月，但無牌酒吧罰則卻較輕，令業界憤怒。他又指出，政府資助至今仍未到位，至少有20間酒吧至今尚未收到第二輸防疫抗疫基金的資助。他要求政府按早前對飲食業資助的方式，以場所規模等釐定資助金額。

香港調酒師工會主席侯翠珊表示，現時業界約有2萬至3萬名從業員，200多間酒吧結業，估計導致2,000至3,000人失業。但她強調，酒吧停業開工不足，影響行業所有人的生計。她要求政府資助酒吧老闆的同時，亦可直接向酒吧員工提供資助，認為可按MPF戶口發放，行政上並不困難。

政府： noted with thanks

試下搞野，開番都狂掃場

酒吧業：好嬲好嬲，咁我執柒左佢

有咩行動，按章工作？

餐廳可以賣酒果啲fat fat

可能係工業行動

脅迫政府，觸犯國安法

集體罷工

太子狗竇附近好多酒吧黑警有份
快撚D執柒佢

同一時間：

問過黎生先啦

無事無幹個陣 咪又係大部份都話不想捲入政治

點進一步
屙尿地下發爛渣?

集體開鋪，無視禁令

all talk no action

講姐，究竟酒吧業定佳爺外母有進一步行動先

快啦 好悶

試下收集 238萬簽名, 睇下政府有咩反應

有港區國安法

酒吧業準備雞尾酒比政府？

進一步行動, 集體執笠

都ON99 前幾日行過中上環果頭
成條街都鬼佬鬼妹係酒吧門口飲酒冇口罩
原以為條街靜過鬼 點知同以前冇分別
唔信自己行去睇下

美容業界警告政府：若不准復工將有激烈抗爭行動

係咪又玩絕食

酒吧負責人黎先生

呼籲業界接種武肺疫苗

大部分人仍支持關閉酒吧

感受到鐵拳未

好激烈

會強烈譴責

又想攪亂香港

跟著,香港向中國要求,派中國城管、公安、武警和解放軍,全面清場和拉哂所有無視禁令的人返中國

睇下點
屌你老母想搞亂香港

竟然想要脅政府

係咪想學美容 絕食

屌，林奠都唔飲酒

你睇吓佢有冇封髮型屋

我絕食!!!!!

講真 依家都大把拎餐廳牌既酒吧開緊
咁樣落去完左疫情之後大把酒吧都走去更改業務性質

HSBC苦主：如果唔派息會有進一步行動

國安法

乜撚野行動咁把炮呀

係咪整雞尾酒請狗飲先 唔係就收爹啦

仲有乜行動畀你搞到啊

或者絕食抗議

好多狗係旺角太子酒吧街開
你地點撚樣行動，好撚想睇呀屌你老母臭閪

留明

集體執笠？

佢地做得出我敢去撐呀

Molotov cocktail

參加饑饉30

雞尾酒行動

集體移民xg 飲a醇啦

你班人係人質黎姐

挑
你哋嗰時捐晒玻璃樽黎我哋咪幫返你囉

咩行動

真

本身酒吧,卡啦OK呢D都係夕陽行業
咁樣搞一搞應該都收哂皮
唔比開,但係租要照交喎,真係得啖笑 我係老細都執撚左佢啦

BTW 點解有時係港島仲會見到有D酒吧有開? 有時行過見成班鬼佬坐度係門口飲野

對上一次係咩界話再唔重開會絕食話

去政總唱今天我呀？

All talk no action

益咗7仔

外賣

火魔法

餐廳牌黎

轉賣果汁？

講左幾年行動左未

拉大隊打科興疫苗

記得交稅

集體劈醉

Noted

進一步執笠就有你份

進一步行動：跪低逼客人用安心出行

香港人有邊一次工業行動係成功過

好似佢哋話會搞JR

林鄭：

戒酒？

諗起之前尖沙嘴巴士總站嗰位小丑司機所謂嘅「工業行動」

中環啲酒吧6點後成班鬼佬鬼妹5-6個人除哂罩企哂到有狗係現場告票都唔發一張啦 驚hi咩

進一步行動？
而家本身有咩行動做咗？

執柒晒佢啦

罷工？

酒吧界：好嬲，要JR 要上街要不合作運動

然後收到呀爺電話
呀爺：唔好搞咁多
酒吧界：好啦

爆林鄭樽?

快到想拎個電話出嚟拍片嗰陣已經完咗

莊閒不分

疑犯國安法

党安法

痴線 係度威脅政府。 好嬲

想用疫情前留落嘅玻璃樽做汽油彈？

絕食抗議?

唔食洋腸？？？

鬼叫你地顧客會有親密行為咁危險

777: 唔會跌入圈套

2019年聲嘶力竭都叫唔出嚟
已經太遲

進一步倒閉

巧京京牙

DLLM 開你老母臭閪

行動係分化 冷嘲熱諷

政府: NMSL

執晒佢

外母買埋喼喎 當佢贏住先

大撚把樓上鋪靜雞雞開緊

寧願結業都唔操上禮殯府反林鄭

夠犬愚

靜坐定係絕食？

倒哂d酒佢？

倒錢落海洋公園重要啲，你哋等下先喇

進一步行動：𢴇笠我好驚啊

個個月都話執,但執極都仲有

免費贈送雞尾酒俾政府~~~!!!!

進一步行動？好撚怕你咩

中環碼頭仲多人

鬼佬係便利店買酒
然後係門口飲

又收美國佬錢出黎搞事

係咪Bar Pacific 定邊間 派野比藍絲添

yes

潘媽媽？進一步行動

咁嬲?
起碼都要叫下口號, 位位5000

街鋪都開緊啦

去其他食肆只坐不消費
攬炒

罷工

係執就快

進一步行動，外賣5 蚊一支生力頂死7 仔

餐廳賣酒都可以開
咁申請酒吧牌有咩用

唔開又點 玩雞尾酒？

進多幾步喇，打未呀

反對既人畀政府拉晒，仲有邊個幫你出聲？

WhatsApp 仲要瘋傳錄音

絕食

塞鐵？

會唔會用工業洒精去工業行動

想搞亂香港?

會點？四圍派雞尾酒？

唔通係殺警

咁似匯豐小股東口吻

叫啲啤酒妹，拳手去圍政府？

酒吧唔係黑底就狗底
死有餘辜
唔係話無正常生意人 但大路都唔係

又話3月唔開就執,
而家執極都未執

又想搞亂香港

酒吧鄉黑:以後唔比d𡃁去做狗

靠嚇呀？

再嘈用國安法拉你

進一步結業行動

大部分都黑社會同黑警開
是但啦

而家多咗好多私竇場，啲酒水都客點嚟，大家心中有數啦
酒吧再禁落就更加私竇場，一陣私竇場搞到第五波就好笑。呢個政府就係鍾意捉老鼠入米缸

執撚哂佢等班MK蒲少個地方仲好

之前美容業界去咗邊？

進一步行動？咪搞亂香港啦
收左美國佬幾多錢搞事呀？

国安法呢

其實啲人po ig好on9
擺明私竇又要講出嚟

其實酒吧br餐廳有酒牌有咩分別
咪又係賣酒同食物

送大量易燃物品（賣唔去的酒）去禮賓府。

去左開工

會唔會拎啲賣唔出既酒整火魔架好恐怖

爺你老母臭閪咩

777：好多市民同我講，唔好比酒吧重開

絕食？

訓撚咗，上次美容院絕食單野搞成點？

美容界好似講過類似既野，結果點

知你講邊條街
喺嗰頭返工見到 有成隊警察見到都唔會理

結果順利復工

好想睇下搞到啲乜嘢出嚟

當日你唔幫人手，相反今日都冇人會幫你手，道理就係咁簡單。

梁立仁Ben，曾任警務人員，十幾年前因家中車行生意結束，而轉行到酒吧工作。在酒吧業界二十年，五年前開始自行經營一間酒吧。疫情下生意大受影響，深感酒吧業界無人代表到自己發聲，Ben於是發文聯絡老朋友，開Facebook 群組不到三天已有幾百人加入，後來便創立了香港持牌酒吧會所聯會。過程中發現外界對酒吧業有不少誤解，Ben指接下來的工作還包括酒吧業形象改善工程，希望與政府官員和大眾多作溝通，彼此了解。

叫佢唔好搞事啦。

可能罷工
嚇死林鄭啦

係咪集體絕食
成班傻仔比政府玩鳩左咁耐都唔出聲

可能係掟雞尾酒

叫D拳手著多件衫?

酒吧唔開得但Shisha可以
弱智先可以做政府

//他表示，若當局復活節前不重開酒吧，業界會有進一步訴求行動//

挑夠唔夠膽上街遊行丫，政府怕你閪咩

係咪會買哂全香港既酒，等我地無得飲

絕飲

想知有咩行動？食黃店？買報紙？定去外國登報？仲敢唔敢上街抗議嫁？

可以點？

驚到陣，集體執哂佢呀笨

呢個正正係政府一直唔重開好多商家原因，迫使商界支持全面強制用監控碼同，甚至強制打科興

整俄國雞尾酒

自從2019年，而家見親呢啲咩唔排除有進一步行動都覺得好撚好笑

笑死人咩
比盡咪比你行兩步影張大合照就完場
封到你聖誕都仲得呀

抵撚死

樓主pin this !

咩呀，遊行定示威？笑死

自焚未？

驚方在酒吧街掃獲數百支汽油彈，酒吧老闆被捕

集體移民去祖國呀

食屎啦你地

得閒順手做任
、Expedia，買定離手未呀？

你大我呀？

恐嚇丫
未驚過

今次係咩
絕食?
罷工?

進一步行動=等端午節

端午節前若不重開酒吧 會有進一步行動

依加咪罷緊

想爆邊個酒樽

扔撚哂d烈酒過政總

政府做乜鳩咁憎酒吧

雖然好多狗同黑 鄉 開

但正常果班真係好慘

收到風 酒吧好多係警察開
好守法

有膽就攪事，充公埋你d貨同個牌

酒吧同旅遊業仲未執都算幾勁

之前佢哋個會都講過會有升級行動
結果講咗幾個月，依家都仲未有

最慘係啲黃酒吧

旅遊執好多
反而酒吧頂到真係好勁

酒吧界擁有爆炸性物品，係咪要變民兵組織國安處拉9佢地啦

乜仲未執

集體免費送晒d酒俾人飲？

仲等復活節???? 即係行動啦
用水煙壺滅煙，烈酒代替汽油

睇你有咩行動

酒水咁好賺 停一年有撚所謂咩

餐廳 酒樓 可以賣酒

酒吧又唔轉餐廳....死守等正苦救咪柒囉！

本身餐廳都比疫情累死喎，肯定蝕多過賺

酒吧收得皮
身邊勁多人搞咩shisha lounge
唔講以為合法左
有間仲tag埋nyy

進一步行動？咁暴力架
點解要搞亂香港

屌 聽d鋪頭19年話執 21年仲未

依家佢哋執咗
過多排疫情冇咗咪又有其他人開

嘻嘻

出黑警鎮壓

嗰間外賣酒吧以前冇人去
而家多人到
個老細應該想封耐啲

我真係想睇吓你哋有咩行動咁巴閉
咪又係唔撚敢反政府 乜撚嘢行動收皮啦 有撚用咩

二百萬零二人遊行大你一個

好老實講被停業既行業係慘既
政府政策真係ON9
你禁酒吧 PARTY ROOM搞到大量無牌酒吧 私鬥出現
如果爆起上黎其實仲大劑

會有咩行動? 賣莫洛托夫雞尾酒?

行動代號：結業。

7仔OK一支啤酒頂盡20-30蚊

去酒吧賣到成80蚊

真係食個氣氛？

進一步？
罷工又無用絕食又無用，香港人已經示範咗啦？？
咁即係做咩有用嘅嘢？

無效就證明酒吧業界啲人都唔係真係好鍾意返工

政府:好驚好驚

真？

進一步口交

呢番話由上年三月聽到而家

好撚驚呀。 屌你老母。 酒吧仔。

佔領酒吧 正式行動

人地UA全線結業都無得賠喇

可能喺蘭桂坊搞啤酒節掛

九巴工賊會嘅佔領城巴站同13秒佔領路面工業行動？

好似講過絕食，絕左未

大角咀有啲酒吧日間係餐廳

嘩 真係好撚驚

禽畜養殖業仲可以放幾籠雞、幾隻豬落中環行街，酒吧業界可以有乜行動？喺中環當街劈酒？

會唔會請林鄭飲俄國雞尾酒
安已不

繼續唔開鋪 等你班香港人驚
夜晚冇酒飲

算吧啦 九巴工會都話有進一步行動 結果點？

個行動就係執L左佢

大把

有咩行動?罷工？記得之前有巴士司機玩罷工得5條友玩

進一步行動就係執左去

逼d客用安心換取港共嘅歡心？

好波

Molotov Cocktail

進一步行動笑撚死

學的士佬, 拎間酒吧出嚟箍爛佢??

進一步行動:執笠

行動行動行動行動行動行動行動行動行動行動

咩行動? 絕食 無聲抗議?

柒婆: 係都唔比你開, 你吹得我漲咩?

咩行動呀，執咗佢咪冇是囉

屌你又想破壞社會和諧

一有進一步行動：瘋狂差人查牌

順便收埋黑社會皮
港共又贏

攬炒派走晒,做乜仲差過之前?

好想知可以有咩進一步行動

政苦表示: So What?

Wow 我好驚

唔敢全業界上街就係無撚用抵佢執

支持

屌你老母，成班垃圾，我睇你做到咩

香港市民有車搭返工有海洋公園去就OK啦
酒吧蝕到入肉WFC

除左執笠有咩行動可以做？
唔通用賣唔出既酒整氣油彈咩

最叻咪出黎開記者會

有撚膽咩
嘴遁?

唔好搞亂社會，點解要攬炒

好想睇下有幾進一步
想學野

出 酒魔

復活節前若不重開酒吧 會有進一步行動
中秋節前若不重開酒吧 會有進一步行動
聖誕節若不重開酒吧 會有進一步行動

飲哂d酒!!!!!!

進一步嬲嬲谷鳩氣

All talk No action

SOUND GOOD DOESN'T WORK.JPG

去有餐廳牌的酒吧飲咪得囉,鬼叫你地拎唔到咩

嗰啲好多係乾股，根本係搵條狗嚟當門神用

水煙係合法

通常賣埋酒㗎啦

如果依兩個星期冇爆新群組應該可以開返

執曬佢，係一晚執9曬佢推爆業主

笑死

一開始話全面配個政府嘅又係酒吧，而家屌尻唔比開嘅又係酒吧

d樓上吧大把偷偷地開啦

想搞亂社會？

Molotov

黎生：我訴求係要飲酒

可以有咩行動,手拎酒樽周街走?

政府有軍警 驚咩？

酒吧業 真係on99

7婆:咬我食呀

制裁行動啊？做得出啲乜

入7仔溝女吹水？

執笠行動

ATNA
SGDW
NGTH

有咩行動? 整雞尾酒呀?

開酒吧多數藍絲
成個行業收皮啦

污衊防疫措施成效，拉得

變革香港

咪撚搞啦
一陣又爆過

喺電梯口痾督屎？

莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫

Thanks你個頭呀

Noted n 898炸